知唔知點解達哥係藍係黃唔重要

首先，其實佢講過反共嘅嘢已經冇得返轉頭。
相信大家都知道中共一向做法，
其實只要你一反對佢，基本上大陸嘅米路你已經冇咗，
除非你寫悔過書，但係到時佢轉軚我哋再屌佢都未遲，
因為悔過書一定會公開，上大陸開台接廣告都會公開。

其次，我哋話要黃色經濟圈，而且門檻唔好咁高先，係有原因。如果你一來就要叫人記得晒每一個重要嘅日子，遊行嘅期，講真你同我都未必可以記得晒每一個啦？等同，其實佢IG一直有發聲屌警暴share文宣，真定假可以查，但姑且以佢以往言論信住佢先，因為至少佢有發表過黃嘅言論，俾佢入咗最低門檻先好冇？

再者，經費方面代言大陸game冇得講。有好多人話泰國夠有game代言，邊度邊度有game可以代言。我只可以講最近係中國，佢選擇中國game係情有可原。可能你樣嘢原諒唔到，覺得佢賣港，俾錢大陸，呢頭反共嗰頭親共，借啲意做中立撚，食兩邊茶飯。但其實佢IG story講到明係黑警同政府仆街，咪到時搵幾隻白老鼠去試驗清楚達哥開台嗰陣係咪真係撐我哋囉，我相信有手足會願意做白老鼠。如果唔係嘅，自然就會好似葉問四咁嘅下場。

唔重要嘅嘢睇真啲冇壞。

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維